有冇巴絲寫旅遊產品？

想了解下行情